有無人係屯門走失貓？

今日2點左右見到佢
有藍色頸圈 乾淨 應該有人養
痴人 肯比人摸 但hold唔到

[img]

貓異工又有工開

啲撚樣又會即刻沖去搶貓
之後大大聲屌鳩返原主人

已經醒水唔打明邊到⋯

up

一望就知邊度
藥房貓黎

日日周圍行 同啲老友吹下水
晏就曬下太陽 不知幾爽
啲仆街貓義工最撚鍾意就係收埋啲貓係百幾呎既屋企入面 認為就係對佢地好

絲打有見過佢？